全港警察電腦system壞曬

有冇人收到風？

推

Anonymous？

消滅罪證

驚人！高手自製「解壓縮炸彈」能把 46MB 變 4.5PB

收到風圖書館系統壞

電腦大爆炸?

黑警個腦都壞晒啦，有分別咩？

唔做嘢嘅藉口？

預言成真

肯定係

真係走得好前 神預言

系絕

電腦大爆炸

呢啲係乜嘢英文

電 腦 大 爆 炸

笑撚死

痴撚線，小學生英文都好過佢

真係好on9

...噏乜春

即刻諗起呢張圖，偽進仔

大條道理唔放人唔俾搞保釋？

無事
照樣上到個網搵書

又唔讀書

先知

d 英文

兩文都咁垃圾

真係兩文都錯曬

因反送中事件而被捕的人士之資料無故消失，政府決定對有關人士不予追究 (包括721事件中的白衣人及打人/意圖謀殺之藍屍)。

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

The English proficiency, or lack thereof,in Hong Kong, 2019

存檔死清光！

呢啲咩英文黎

有條清啲嘅片(應該新片)

GOODEST ENGLISH AND CHINESE

同感

中文同英文都睇唔撚明

was suspension

尋日去圖書館
職員都話系統壞咗
不過反正驚覺而家圖書館啲CCTV多到一個地步
想靜靜地睇書都周身唔自在

Was suspension

source:

公安黎抄Database 再裝監控上Data 去北京

屌 會唔會del曬d行動資料佢 等無人查到

中文都fail

2015

不推文回覆

屌佢老味中英文都一舊舊
影撚衰毅進

再報多次俾佢囉 小牛農莊嘛
講到口臭啦 我呀嫲老人痴呆都記得佢喇

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

做咩事 英文柒到唔敢睇

張圖2015

死清光

仲有係需要
乜撚須要

舊圖嚟

召喚有份外判既it狗

係 壞咗好幾日呀屌 而家無事 但都好鬼

你點知的

時辰已到

咁幾時全黨清光

蘇聯73年

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

以後見到有割席分化post，我地應即貼上巴打提議嘅金句：

係咪比國安hack緊

宇宙通行證呢？

中英都錯 毅進仔唔撚讀書

Old news?

存檔死清光

伯伯走得太前

新屋嶺上次都係放火消滅罪證

須要

琴日去圖書館想續借書 職員都話系統壞左未修復好

但我覺得佢地係藉口唔做野

自膠sor

啲英文好撚尷尬

所有出勤記錄冇曬

YCJ

諗起大陸以前有個網 d人成日放野上去

個網叫共產檔

你需唔需要啊 柒頭皮

jml ah.....

呢張圖咁經典
點會唔知

係咪舊圖嚟好似睇過咁嘅

段英文做咩柒

其實班狗 係咪連google 都唔撚識用?

屌佢老母 班popo仲話要加人工
你班毅進仔黎㗎咋 憑乜撚嘢仲高人工過班大學生？

google translate都唔會翻釋得咁垃圾

班差佬真係懶過閪
上網都懶

屌你adj 同noun都分唔到

毅進文

咁都唔撚明？ 意思即係系統要開大技

好正常，成個警察部都係壞

可能google translate 都唔識用

壞晒？定借機毀滅罪證咋

打到嚟喇！仆街喇！

咩叫系絕？

POLICE NEED MORE TIME TO REPORT THE CASE

Baidu translate

咪使旨意

有冇傳媒fact check?

驚死人唔知係police
Btw真心問 乜撚野叫系絕？

借位梳鳩
仲撐加泰，而家美國民意冇曬啦

R頭，source?

逗號後用大寫。。

電腦更新系絕 ...

電腦壞咗，名正言順唔洗跟程序報告做野，政府人員做乜尻都要入電腦記錄！

利申：政府工

又想爆壞證據？

電

似
收到風開始搵執勤紀錄

求831 同 所有被自殺人士真相

Push

太遲啦，謝振中都報完料翻返嚟啦，一早張名單上晒去㗎啦

宇宙通行證

果位前輩真係未來人黎

係咪用得好番太多

應該do 緊something
肯定唔係比人hack

應該係驚就快清算

集氣電腦大爆炸

中英文都係毅進級數
搵個膊頭有花既draft 好先好嗎?

跟本成個政府都垃鳩圾

會唔會係唔想做野扮壞電腦咋

Police electric brain was suspension
Need many time for case

似係

What's the problem?
Brian problem!

全隊罰啦

Police need more time to report case
警察要更多時間報案

知道要被割所以清走晒所有罪證 不過唔緊要你班狗最後同一命運 出過去打人既一視同仁財產充公流放上大陸

毀屍滅跡

準備獨立調查
所有記錄刪除中

又睇四仔中wannacry

打呢段野果個錯
Print張野果個錯
貼張圖果個都錯

洗資料，驚清算

會唔會係政府電腦大爆炸
留意返選民資料同埋高院批禁制令

仲話係機場警崗

毅進仔英文唔掂都算，連中文都咁垃圾

諗起 中國公安俾人鎖機

「城大和你傾」

全港報案中心關門

毀滅證據

仲衰過大陸用google translate

清點糧倉，糧倉着火

Fc?

中英文無樣掂，死黑警，又唔讀書，又唔做嘢…

睇一次笑一次

你地應該level差唔多 noun同verb 阿

存 檔 死 清 光

英文成個意思錯哂

咦

真，岩岩撞車報警都話電腦壞左比唔到報案編號

D 英文做乜9屌係咪特登

而家開始所有紀錄手寫

壞左兩次喇
今日晏就死左一陣

雖然舊圖 但証實唔讀書，基本中英文都唔掂，柒咗都要貼出黎

聽到有機成立獨立調查即刻整壞佢黎消滅證據啦一定

Target down

電腦大爆炸品

電腦大爆炸！

有人面識別

唔通 匿名者出手

機會黎啦，飛雲

唉 節撚墮
字都唔撚識打
Popo好廢

抵啦

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

證據冇啦

系絕係咩撚野意思

發宇宙通行證未

dllm毅進式英文

中文都唔掂啦

依件未係囉

吉兆

因為壞咗 所以有啲證據唔見咗 電視劇橋段

咁咪存檔死清光？？

真...fsctchecked

仲信係佢地?

刪晒所有野,咁咪查唔到邊個揸水炮車囉

識suspension好撚叻架喇比下面ok?

adj

洗底…準備投共

冇架，你有一班人夠技術，你都可以自稱Anonymous架

有分別丶電腦有得醫丶黑警無得醫

中文又咁
英文又咁

香港警察除左識屌人老母仲識乜？

不如張告示打：

屌你老母
香港警察

簡簡單單算啦
起碼對佢地容易Ｄ

系統絕技！系絕！

Popo做野真係求尻其

全國狗頭犯左雞姦死罪都中埋

收到風樓主電腦down左……fc先啦dlgh

狗係唔識字

唔係咁痴線嘛 依家更加懷疑伯伯係未來人

好恐怖
監察你睇緊乜嘢書

Computer boom boom, very hard to follow your problem! :(

Real ?
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

反正又冇檔案法 所有罪證話洗就洗

點撚解我中英文都睇唔撚明

字都唔撚識多陰鳩公

全黨死清光

是但 一個做錯 全部都要受罰
不用分那麼細啦

中英都錯
笑撚死

正 電腦大爆炸在前

存檔就。。。。

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

希望會有奇拿爆料

笑撚死人

屌你老母系絕

班毅進仔真係..唉
幼稚園不如

準備推獨立調查，之後話資料不足

又洗資料

綠卡

汪汪汪汪汪

汪汪
汪

我地手頭上冇資料

仲想靠班契弟？不了

前兩日public library系統都壞

痴撚線

黨鐵夠話閘機壞晒要用人手閘機啦，結果咪比人發起痴張貼紙襟個套扮壞機

可以鼠改証物

警察系統唔係應該內聯網黎咩？有內鬼？

啟動工程式

個阿伯係2047年返黎嘅，不停警告香港人，但冇人明

洗底，清資料，無從追究

無晒呢半年行動資料，包括何人去邊個地區，投訴？投你老母！犯法交人？無資料噃

岩啦 又唔洗做 輕鬆OT 月入十萬 好搵個倫敦金

折墮....

毀滅罪證

聽到有機會成立獨立調查
即刻整壞佢黎消滅證據

黑警（存檔）死清光

好撚尷尬啊
中文仲要大大隻字

[行動］緊急求幫推 今個星期冇遊行？

最緊要正字
認字特警

掛住肥絲大隻了

真係垃圾，

你都好廢

屌，笑咗

預言家

因為有高手hack 咗入黑警超級電腦，密碼係

謝Sir 一返工就壞電腦

唉 彥霖 還唔到個真相畀你 我地太冇用

系啜

統 = 女火卜戈山
絕 = 女火尸竹山

唔比人搞踢保 ? 唔知關唔關事

一係就銷毀證據

屌，以為班狗英文唔識啫，中文都唔識

中文嗰邊笑死人

哦，我明啦
係電腦更新氣絕，停止使用，有無人識解氣絕？

竟然寫得出咁英文，仲敢張貼作告示。如果寫嗰位仍有少少羞恥之心，唔該掘個窿埋自己個頭落去

Police computer was suspension. Police need more time to report the case.

要寫拼音了

係啊 仲要係機場報案中心失禮死人

屌那星 k3啲英文都無佢咁撚衰

全部資料送中仲笑?

為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

小學程度？

邊單

plz fc

無啦啦死電腦
調查下有冇白衫偷保釋金移民好過啦

第三人稱叫自己POLICE

整緊宇宙通行證俾班柒頭皮

段英文先係精華

之前做野 同事話警犬既it其實都係外判
咁當然好多公司都係咁
唔知有無手足收到風 去幫幫手

毅進仔唔識英文我都算
中文都打到1999咁 真係冇讀書

消滅罪證,所有當值記錄無晒

其實佢哋可以用google translate 對照下

即係義士會無事？

有無sources?

名正言順唔做嘢嘅藉口啫

樂觀啲嚟睇起碼仲係打速成

屌你老母洗record？

一啲啲
裡面都仲有合約工